就快崩潰

唔好再阻我打飛機得唔得

冇自已房 岩岩想打飛機 chok左十分鐘 又撞正屋企人行出行入

試過幾次入廁所 唔夠十分鐘又拍我門 問我有冇事 係咪暈左 乜mood都冇晒啦

我就快崩潰 三十歲淨係打過一次飛機

拖又未拍過

唔好再阻我打飛機得唔得

求下你地

我幫你

日撚日開埋啲廢POST 咁想打咪去開房打囉

屌

咁你仲唔block？

樓主10秒就射

痴撚線

你...幫人打？
定係....無啦啦生左條J?

我想比佢射。。。。。

can help you

拉

［突發］個女仔係我 冇被人捉

屌你老母 廢人開廢post

唔屌正契弟

呢個仆街一係藍絲一係大陸垃圾狗
連埋班垃圾五毛小圈子 開廢post

使唔撚使學似你班光環撚出親去都開post講搏拉

求吓你整個五毛小圈子list出嚟等我一炮過block晒佢哋
自己躝入感情台喺度期望人開時事post 無撚腦

日撚日睇埋人哋啲廢post 咁想睇Cc台啲嘢你咪撚㩒入去咸青口囉

屌咗未？？攻打其他台未？？？

你老母就大陸狗生撚埋你依隻文盲癲狗亂鳩咁入嚟吠